［網絡力量］大家盡量搵多啲片/相 upload上fb ig比全世界睇

我地應該善用網絡力量
用社交媒體話比全世界知發生咩事
睇見好多人upload片/相都好少加hashtag
我覺得唔應該剩係比自己朋友見到
應該要tag多啲唔同既野比世界人都見到
就算唔關事都可以照tag
目的係多啲人關注呢件事
例如警犬開槍可以tag: HKPUBG, Headshot....
所以要搵多啲片大家一齊upload上自己社交媒體
大家可以上youtube搵片再用downloader轉落黎用

警犬開槍打無攻擊性既示威者

示威者中槍後

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

推